有無人可以教我Cajon

呢個疫情搞到我生活好悶
好想搵d野學下。
有無巴/絲打教下我